AR-15單野肯定又係曱甴係個倉度拎d貨出黎砌生豬肉

單單軍火案都查到來源
Glock+子彈果單仲未查到？扮揾唔到來源？
淨係呢個月先有呢d 事？
明眼人都知係你自己都倉都拎出黎啦
砌生豬肉，Honeypot 唔好當人傻

狗總就係全港最大軍火庫

又唔返大陸攞黑星蒞砌生豬肉，咁懶。

槍好易查來源，有霖把跟
子彈既話個紙盒未扔應該都查到？
再check番賣左俾邊個就一清二楚

班曱甴連揾土製槍都懶。

連登仔既抗爭無底線，原來係一有新野就割蓆
一開始既火魔
大隻佬爆閘
伸縮警棍
銀色護甲
割頸
斬何妖
依家到槍

負皮囉，乜都話係鬼，返屋企係連登打飛機啦
我有講錯咩

成日有班阿豬阿狗乜都拉落割蓆度

原來割蓆既底線都幾低下。

真 有咩第一時間割蓆

啱啦，繼續話鬼啦冷氣軍師

啱啦，繼續打稻草人啦
同班反港獨支那人真係相映成趣

講緊砌生豬肉，姐係老屈/插贓嫁禍
樓主邊撚度有講個鬼字？

之前有狗攞地下支竹插係手足個背囊度，
D人屌黑警砌生豬肉，係咪割緊果位手足啊？

原來武器係用唻擺 & 比班賊搜出.

割到新境界

個疑犯唔係住涉事單位
而且申請左搜查令
有理由懷疑是件案係嫁禍

推

係咩都未知就話係班狗砌生豬肉，如果佢真係軍火師
你班撚樣一定不得好死

仲未明？係你地心態問題
一有新野比人周到，你地一定係抗拒接受
所以先永遠第一時間話係鬼/比人屈
而唔係接受有可能真係手足
去無底線支持
你唔割個人，但間接割左呢個行為呀

無話一定唔係黑警屈
但乜都未知就話：手足點會有槍
咪就係主觀地抗拒左囉

話佢係比人屈就叫抗拒接受
咁屌黑警攞支竹老屈手足，
係咪代表d人接受唔到/抗拒手足攞竹打狗啊？
之前火燒狗竇d人割左未啊？

初初d 狗指控被捕人士想打劫閂左閘既交換店，然後過左半夜就變成情報主導行動
然後你就信到十足十：「係啊，d槍係軍火師手足架，唔割唔割，話佢係比狗老屈既不得好死」

為手足申冤變左做捉鬼
咁樣標籤背後有咩居心 應該唔難估到🤔

大家心撚照啦
自己開完槍 抹指紋 再掉返喺地下

黑警死全家